一人一樣first world problem

瞓瞓吓餓醒咗,你會選擇繼續瞓定食嘢

啲game好平,但仲有幾十隻game未玩,買定唔買好

女權
你係發展中國家 第三世界係唔會見到有女權既出現

手機有時上唔到網
唔知揀邊間餐廳好

我諗今日食乜好
人諗今日有乜可以食

部舊 iPhone 變慢